差佬,巴士佬都咁團結,我地保安業界係時間做野！

屌你老味係時候發起同差佬同工同酬 大家都係保安，有乜理由你有２Ｍ我得１Ｍ？

我4m喎

不過希望保安有執法權同可以配備武裝
話晒做保安都有機會對住d悍匪
冇d武器傍身都幾難頂

我地保安都應該要有員工宿舍！

納入公務員體制

外判警察部份職務比保安做